如果你係廖慧儀既話你會點做?

潛一排水好快就冇人記得反正香港人咁善忘

洗咩潛
乘機上位就真
即係拍住danny上後生仔
做個咩咩愛情觀討論

公道講，無出軌既可能性又真係好低
出完一晚街第二朝可以叫bae
除咗嗰晚扑咗都應該無乜其他可能性

心穎俾人記到而家
阿嬌俾人記十幾年
香港人記八掛野最勁

唔記得？咁點解咁多年仲有人記得黑鮑

ae

咩圖黎

繼續俾danny hung條狗公屌佢個臭閪

數耐D仲有吳綺莉

講真。我都試過類似，分手都係因為我偷睇女友電話
個人會痴咗
明明好天都會覺得個世界好似變到好差咁

咁係咪真係你條女有出軌
定只係狗公flirt先